{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122986880/dangjin-self-check-in-motel-dangjin-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699001207099&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=227169969&selectedRatePlan=254426291&expediaPropertyId=66312090&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "당진 무인 모텔"
    },
    "text": "唐津無人モーテル (당진 무인 모텔)\n唐津に位置する唐津無人モーテルは、今や長い旅で疲れているお客様に安らかで心地よい宿泊を提供しています。 ここでは休憩が必要なお客様のためにWiFiやセルフ駐車の無料特典も提供しています。  ホテルサイズ : 34室 , チェックイン開始時間:14:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "唐津無人モーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "唐津無人モーテルは唐津に位置しています。"
        },
        {
            "question": "唐津無人モーテルはどのような宿泊を提供していますか？",
            "answer": "唐津無人モーテルは長い旅で疲れているお客様に安らかで心地よい宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "唐津無人モーテルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "唐津無人モーテルではWiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "唐津無人モーテルのホテルサイズはいくつですか？",
            "answer": "唐津無人モーテルのホテルサイズは34室です。"
        },
        {
            "question": "唐津無人モーテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "唐津無人モーテルのチェックイン時間は14:00からです。"
        },
        {
            "question": "唐津無人モーテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "唐津無人モーテルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "唐津無人モーテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "唐津無人モーテルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "唐津無人モーテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "唐津無人モーテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "唐津無人モーテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "唐津無人モーテルのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "唐津無人モーテルはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "唐津無人モーテルではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "唐津無人モーテルでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "唐津無人モーテルでは共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "唐津無人モーテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "唐津無人モーテルには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "唐津無人モーテルでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "唐津無人モーテルでは指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 544
    }
}